# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Thorsten Kukuk
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pam_unix\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: kukuk@suse.de\n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-31 15:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2005-08-18 HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/support.c:153
msgid "login: "
msgstr "登录： "

#: src/support.c:167 src/support.c:212
msgid "Password: "
msgstr "口令： "

#: src/unix_acct.c:102 src/unix_acct.c:150
msgid "Your password has expired. Choose a new password."
msgstr "您的口令已失效。请选择新的口令。"

#: src/unix_acct.c:129
msgid "Password change requested. Choose a new password."
msgstr "请求口令更改。选择新的口令。"

#: src/unix_acct.c:288
#, c-format
msgid "Your password will expire in %ld days."
msgstr "您的口令将在 %ld 天后失效。"

#: src/unix_acct.c:292
msgid "Your password will expire tomorrow."
msgstr "您的口令将在明天失效。"

#: src/unix_acct.c:295
msgid "Your password will expire within 24 hours."
msgstr "您的口令将在 24 小时内失效。"

#: src/unix_auth.c:312
msgid "Permissions on the password database may be too restrictive."
msgstr "对口令数据库的权限限制过于严格。"

#: src/unix_passwd.c:83
msgid "Old Password: "
msgstr "旧口令： "

#: src/unix_passwd.c:84
msgid "New Password: "
msgstr "新口令： "

#: src/unix_passwd.c:85
msgid "Reenter New Password: "
msgstr "重新输入新口令： "

#: src/unix_passwd.c:214
msgid "You can only change local passwords."
msgstr "仅可以更改本地口令。"

#: src/unix_passwd.c:284
#, c-format
msgid "Less then %d weeks since the last change."
msgstr "距上次修改不到 %d 周。"

#: src/unix_passwd.c:288
#, c-format
msgid "Less then %d days since the last change."
msgstr "距上次修改不到 %d 天。"

#: src/unix_passwd.c:340 src/unix_passwd.c:355
msgid "Password change aborted."
msgstr "口令更改已中止。"

#: src/unix_passwd.c:369
msgid "Passwords do not match."
msgstr "口令不匹配。"

#: src/unix_passwd.c:394
msgid "Error: Password NOT changed."
msgstr "错误：口令未更改。"

#: src/unix_passwd.c:402
msgid "Password changed."
msgstr "口令已更改。"

#: src/unix_passwd.c:419
#, c-format
msgid "Cannot find the master ypserver: %s"
msgstr "找不到主 ypserver：%s"

#: src/unix_passwd.c:427
#, c-format
msgid "yppasswdd not running on NIS master %s"
msgstr "yppasswdd 未在 NIS 主 %s 上运行"

#: src/unix_passwd.c:433
msgid "yppasswd daemon running on illegal port."
msgstr "yppasswd 守护程序正在不合法的端口上运行。"

#: src/unix_passwd.c:484
#, c-format
msgid "Cannot open %s for reading: %s"
msgstr "无法打开 %s 进行读取： %s"

#: src/unix_passwd.c:493
#, c-format
msgid "Unable to obtain entropy from %s"
msgstr "无法从 %s 获得 entropy"

#: src/unix_passwd.c:508
msgid "Unable to generate a salt. Check your crypt settings."
msgstr "无法生成 salt。请检查 crypt 设置。"

#: src/unix_passwd.c:634
msgid "Cannot create salt for standard crypt"
msgstr "无法为 standard crypt 创建 salt"

#: src/unix_passwd.c:646
msgid "Cannot create salt for MD5 crypt"
msgstr "无法为 MD5 crypt 创建 salt"

#: src/unix_passwd.c:659
msgid "Cannot create salt for bigcrypt"
msgstr "无法为 bigcrypt 创建 salt"

#: src/unix_passwd.c:665
msgid "No support for bigcrypt included"
msgstr "没有包括 bigcrypt 的支持"

#: src/unix_passwd.c:677
msgid "Cannot create salt for blowfish crypt"
msgstr "无法为 blowfish crypt 创建 salt"

#: src/unix_passwd.c:683
msgid "No support for blowfish included"
msgstr "没有包括 blowfish 的支持"

#: src/unix_passwd.c:695
msgid "crypt_r() returns NULL pointer"
msgstr "crypt_r() 返回空指针"

#: src/unix_passwd.c:718
msgid "Cannot lock password file: already locked."
msgstr "无法锁定口令文件：已锁定。"

#: src/unix_passwd.c:745 src/unix_passwd.c:806 src/unix_passwd.c:889
#: src/unix_passwd.c:950
#, c-format
msgid "Cannot open %s: %m"
msgstr "无法打开 %s：%m"

#: src/unix_passwd.c:752 src/unix_passwd.c:896
#, c-format
msgid "Cannot stat %s: %m"
msgstr "无法启动 %s：%m"

#: src/unix_passwd.c:780 src/unix_passwd.c:924
#, c-format
msgid "Cannot create temp file (%s): %m"
msgstr "无法创建临时文件 (%s)：%m"

#: src/unix_passwd.c:788 src/unix_passwd.c:932
#, c-format
msgid "Cannot change permssions of %s: %m"
msgstr "无法更改 %s 的许可权：%m"

#: src/unix_passwd.c:793 src/unix_passwd.c:936
#, c-format
msgid "Cannot change owner/group of %s: %m"
msgstr "无法更改 %s 的所有者/组：%m"

#: src/unix_passwd.c:836
#, c-format
msgid "Error while writing new shadow file: %m"
msgstr "写入新的阴影文件时出错：%m"

#: src/unix_passwd.c:846
#, c-format
msgid "Error while closing old shadow file: %m"
msgstr "关闭旧的阴影文件时出错：%m"

#: src/unix_passwd.c:854
#, c-format
msgid "Error while closing temporary shadow file: %m"
msgstr "关闭旧的临时阴影文件时出错：%m"

#: src/unix_passwd.c:861 src/unix_passwd.c:1001
#, c-format
msgid "Cannot create backup file of %s: %m"
msgstr "无法创建 %s 的备份文件：%m"

#: src/unix_passwd.c:976
#, c-format
msgid "Error while writing new password file: %m"
msgstr "写入新的口令文件时出错：%m"

#: src/unix_passwd.c:986
#, c-format
msgid "Error while closing old password file: %m"
msgstr "关闭旧的口令文件时出错：%m"

#: src/unix_passwd.c:994
#, c-format
msgid "Error while closing temporary password file: %m"
msgstr "关闭临时口令文件时出错：%m"

#: src/unix_passwd.c:1033
#, c-format
msgid "Changing NIS password for %s on %s."
msgstr "为 %s 更改 NIS 口令（在 %s 上）。"

#: src/unix_passwd.c:1048
msgid "Error while changing the NIS password."
msgstr "更改 NIS 口令时出错。"
